華記老闆都要嚟出席71。。。

。。。之前1日

淆底獸 吔屎啦

垃圾牆頭草！

無謂人搏出位

日本稅局查佢所以著草？